有無人試過人地生日就要奉旨夾錢送禮物，自己生日就連一句祝福都無

今年9月讀yr 4, 有班小圈子frds,
每年圈入面有人生日，就要奉旨諗送咩，仲要夾錢送生日禮物。仲要精挑細選，陪人買生日禮物，仲要係每份禮物都幾百蚊，有次仲要親手diy cake。但今日係我生日，竟然圈入面無一個人同我講生日快樂

識佢地既頭一年送咗盞爛既燈俾我，一睇就知係淘寶貨，實係運嚟時整爛咗 個年話請我去圈子入面是但一個人既屋企過生日，嗰度仲好遠，喺元朗，而我係住九龍 不過心諗算啦！見佢地都有心，但我6點放工去到時，佢地打嚟話出去買蛋糕同壽司 我喺後樓梯等咗個幾鐘，佢地先返 連個蛋糕都係超唔新鮮嗰隻。梗係啦！成6點幾先出去買蛋糕，新鮮極有限

都最尾我收到盞爛燈作生日禮物後，嬲嬲地dum咗入垃圾桶 發誓以後唔會再去 因為同做show無分別。

之後嗰幾年，佢地都無再同我慶祝生日，而每次佢地生日都總係要我出錢又出力，我以為我對人好，佢地總有一日會感受到，對返我好，結果係 到今年連一句祝福到無 我真係唔想下年再出錢出力幫佢地慶祝生日 連祝福都懶得再講

我既故事話俾大家知，唔好以為你對人好，人地就會對返你好 有啲人係以為人地奉旨對佢好。

咁咪識過第二班人，咁都要打一大篇野？

i know ur feel
最深刻係有個臭閪 佢連續兩年生日我就好俾心機揀禮物比佢
我生日佢就送啲垃圾俾我 第二年直頭無件事
睇佢story又同其他frd夾錢送勁貴嘅波鞋比人做生日禮物

u really know my feel 覺得自己都幾白痴，咁俾心機同人慶生，就連一句祝福都無，即係連戲都唔肯交出嚟